依 家 有 百 萬 位 香 港 人 等 緊 依 個 人

民陣，有百萬人等緊你

民陣係一個政黨, 唔係一個人

即係咁講姐

如果揸正來講，係組織而唔係政黨添

民陣似抗爭廣告次次吹雞都有人

民陣好似唔係一個政黨

可惜，民陣唔會做任何觸犯法例既事。

記住，唔係犯法，而係連犯例都唔會。

佢地需要光環，而家限罪令，過8人（其實係一人）即犯例。。。

唔係灰你，唔係三毛。。。

而係於6月5號前（最快），民陣都會繼續深潛[sosad

我地只夠能靠自己努力，摸著石頭過河，俾多啲畫面國際睇。。。

不過，兄弟爬山，各自努力。加油！！

香港獨立，唯一出路。

我等陣梁天琦 sor

民陣真係舉辦遊行的話，唔該全和理非，展示比國際睇，我地唔係暴徒，塞撚住港共把口。唔好個焦點又spin咗去警民衝突，否則又白白浪漫百萬人出黎。

勇武幾時都可以做，開花先搞啦。
唔好比藉口班狗，連rb都唔好搞，狗挑釁都唔好理佢。

製造返個安全環境比一家大細出黎。 唔係既話好多人唔敢出。

雖然而家好難做到，不反都冇，但都一定要盡試。如果係班狗搞搞震既，世界會睇到

浪費*